有人直挑股榮機

自己唔落注唔叫挑機喎

on 9 9

個 James 自己毫無損失既 成隻縮頭龜咁都叫挑機 ?

有自住樓唔等於睇好樓市 一層樓只係平倉
睇淡只係同堆沒能力既人唔洗格硬上車ja
有錢個堆撚個聽股榮up咩